泰國布吉租車

有冇巴打租過

諗住租7人車
應該搵咩網租好?

去到先搵係咪貴好多??

過左一晚先發覺開錯台

去過兩次, 兩次都係租Toyota Funtuner, 布吉山路多, 斜路多, 一定要租架好力既

兩次都係同ninecarrent 租, 貪佢平, so far 兩次都無問題無屈錢!
記得預先約定, 去到先租仲煩, 周圍都叫你租車, 一個唔留神好易中伏!

Thx巴打, 我研究下先